維他命e cream 起邊買

有無話咩牌子好d

The body shop有

起乜撚野呀起
喺呀屌

blackmore個隻比較出名

卓悅平watson 咁多

係咪水貨

唔太知 無去開卓越買野
感覺太流 都係幫襯返誠哥啦

係咪可以去印？

價錢差一倍有多

Iherb 冇買過維他命E cream
但買過維他命E 皂同油
幾好 唔似得市面個啲加好多香料
臭到仆街

邊隻維他命e油好呀？

一定啦
同澳洲同價都唔知搵咩錢

油好過cream?

皮膚係吸收唔到維他命E架